啲死人蚊又開始出嚟了

今次仲咬面咁仆街 夠膽就咪飛走 喺人耳邊飛咁把閉 開燈又走左去 廢柴

試下 訓係到 開電話閃光燈照
唔好咁大動作
你好易搵到佢

剛剛殺左了 啲血多到 數數下比佢咬左5啖

我用呢個邊法捉過十幾隻蚊

琴晚仲誇張 無起身無開燈一掌打落自己面都捉到

D蚊好撚串 係你耳邊係咁飛

好撚慘
用張被笠住個頭又焗到仆街

睇怕都要入冬先過得返安寧嘅日子

我慣左遮住耳仔瞓 一鬆懈無遮面就即咬面

一熄燈想試下瞓即刻有第二隻

我岩岩都俾蚊整醒，又開左個post
至從4月開始差唔多晚晚都係咁

熱烈慶祝又殺死左 一晚兩隻
兩隻啲腳仔都好長

我暫時今晚殺左3隻，同樓主一樣，一想試下訓，熄左燈啲蚊又黎

啱啱都俾蚊整醒

蚊香幾有效

最鍾意整暈佢喺地下 再用透明膠紙痴住大力撳 即刻爆血

[年經]蚊到底係咪識瞬間移動

而家都慣左每晚最少一隻

有咩牌子推介？整過蚊燈無用 我都灰灰地

我淨係知佢地已經飽喇 你唔洗太擔心

咬到訓唔撚著 屌

啱啱搽下無比滴 乸到醒哂

我係燒最傳統個種，螺旋形

我未用過 睇來真係要試下 長此下去真係命都短幾年

去揾呢啲用。

屋企用緊。冇再畀蚊咬。

但記住用時嗰補蚊器要喺房間中唯一光源。

岩岩一巴打死左隻
屌你丫，我睇緊呢個post 個陣重想咬多啖

邊到買 幾錢 之前買過款無用

我而家閂窗閂門 就快焗死 開又怕走多隻入嚟 做人真係艱難

啱啱先係大髀打死一隻，差啲打落自己粒蛋到

有隻響檯面低空飛過挑釁我底線, 我即刻一隻手掌拍落去檯面

見到就一定要殺

仲未瞓得返

啱先咬左我7啖 終於殺左

屌你 痕醒左 訓唔返 又捉唔到

落床想話同佢死過 發現落床果下踩死左佢

鴨記好似有。

記住我上面個用法先得。

呢個喺浴室。
我樓下近門口嗰個直情廣東道咁熱鬧。

I know that feel
啱啱先俾蚊咬醒 我次次都會開曬房燈枱燈床頭燈(開曬燈佢飛會易啲發現) 反轉間房都要搵佢出嚟殺 殺到先訓
btw搽雙飛人 一搽就唔痕

我都係 仲要2隻 殺到宜家天光都未搵到

蚊識揀血吸
以前俾蚊針到成塊面十幾粒蚊喇
自從我食長期藥物之後就少佐好多俾蚊針
去BBQ著短褲都冇事

BTW飲食台

一定要堅持捉到先可以再瞓呀

幾錢左右

啱啱新鮮咬就搽好鬼乸

今晚會再嚟 放心

條仆街真係好醒
無開錯台呀 真係又飲又食喎佢

尋晚成晚訓唔到 咬到成身都係 最後殺左3隻 都唔知仲有無死淨種
諗住裝魔術貼窗網 有無巴打試過work

我用緊都係晚晚有蚊…但你都可以試下先

我都用緊 由每晚減少到幾日先一隻囉 已經好好
平時房門唔好開 唔好比機會佢地

裝防蚊app有冇用?

肯定無！！

我晚晚都起碼一隻 房門同房窗都盡量閂哂

我開電子蚊香都無用啦, 呢D Apps會有用?

屌，唔怪得啦，我都係咁

我正式宣佈蚊係最撚犯賤既種族

貪得無厭

殺晒啲細蚊仔

仆街啱啱比佢咬左兩野

話時話D蚊可唔可以係呢個世界上消失，會唔會影響生態平衡 ?

屌那星，啱啱用電蚊拍殺撚咗十幾隻

飲食台
Btw 屌佢老尾一拍落去成手血 正一臭閪蚊

屌 我都用緊 岩岩比蚊針醒

痴撚線，點解今年啲蚊又好似多咗咁嘅！

裝蚊網咪得 屋企對住個樹林都冇乜蚊

你地住村屋？

比蚊咬額頭 宜家腫左兩粒

大大隻嗰批好古惑

呢一兩年唔知點解多左好多蚊 以前都唔係咁

你住邊

裝左都晚晚有

尋晚俾隻蚊入左房
搵左成個鐘都搵唔到佢
諗住開冷氣訓就無事
屌，點知隻蛇係西伯利亞種
唔怕凍重要咬我塊面

屌你老蚊，前晚仲陰濕到咬腳板底
痕到癲

前排先就咁經過完個公園就圍住個面都係係蚊爛 痕到仆街

班仆街一開燈就消失 影都見唔到 就算唔開大燈 齋開床頭燈佢地都唔出黎 好撚古惑
但一熄燈就唔洗30秒就飛去耳仔邊 屌你嗡嗡聲係咁搞我 唯有拎張被遮住耳仔 但又焗到仆街

如果蚊同蠓可以絕種就好

用左二千蚊買美國牌子電蚊燈
然後每晚聽住啪啪聲，閒閒地電死十隻八隻

利申：住市區，十幾樓，以前都唔覺咁多蚊，可能係商家特登放蚊等你地要幫襯

我既夢想係希望呢個世界所有蚊都消失

尋晚訓左一個鐘就比佢地圍攻
開燈又唔見哂

結果今朝刷牙見到一隻係牆到
即刻一掌打落去

手機驅蚊app 有無用？

到底啲蚊點走入嚟 房門房窗都無得開好焗

腳趾先最痕

係呀 所以一定要搵出嚟殺左先可以安心瞓

死得啦晚晚十隻八隻 你邊區呀

每晚都至少兩隻 琴晚已經頂唔順開咗冷氣訓

可能仲有幾隻

聽講係會受血既營養好壞所吸引
除非係密封空間，否則避無可避

5 human scents that attract mosquitoes

• Carbon dioxide – mosquitoes are attracted to the carbon dioxide we exhale, both the scent and the amount. There are many sources of CO2 in nature, so it isn’t just the carbon dioxide that attracts mosquitoes. Every time we exhale, we release chemicals like lactic acid, octenol, uric acid and fatty acids that combine with CO2 to form our own unique carbon dioxide cocktail. This combination of scents is what clues mosquitoes that there is a human target nearby. And some of these particular combinations are more attractive to mosquitoes. Additionally, the more CO2 we emit, the easier we are to recognize. The scent and amount of carbon dioxide you exhale is unique to you and your genetics, and unfortunately there isn’t much you can do to change your attractiveness other than mask your scent. Larger people exhale more CO2, which is why adults are more likely to be bitten than children. Pregnant women also exhale above average amounts and are therefore more attractive to mosquitoes.

• Body odor – Bacterial colonies combined with sweat generate that sweet (if you’re a mosquito) human scent we call body odor. Without the bacteria, our sweat would be odorless; with the bacteria, our sweat is one of the more attractive scents for mosquitoes, particularly the malaria-carrying Anopheles gambiae, which prefers to bite humans. There are measures you can take like washing regularly to reduce body odor; however be careful of fragrant perfumes and scents that can also draw mosquitoes. Fresh sweat is not as attractive because it has not combined with bacteria.

• Secretions – About 80% of us are “secretors” or people who secrete compounds known as saccharides and antigens through their skin and indicate blood type. Mosquitoes are magnets for secretors. Once again, your classification as a secretor or non-secretor is determined by your biology and there isn’t anything you can do to put yourself in the non-secretor category.

• Blood type – Depending on the type of blood you have, you secrete different scents. Studies have shown that mosquitoes are most attracted to Type O blood and least attracted to Type A. No changing your blood type either.

• Lactic acid – Lactic acid is emitted through your skin when you are active or eating certain foods. Mosquitoes are more attracted to people with a greater build-up of lactic acid on their skin. You can reduce lactic acid by washing with soap after exercising and thoroughly drying.
Scent is the primary indicator for mosquitoes that a human target is within striking distance. There are also other indicators like body heat, moisture, movement and color that attract mosquitoes’ highly attuned receptors.

How to minimize your mosquito-attracting scents and repel mosquitoes

Aside from washing regularly to reduce bacteria and lactic acid build-up from your skin, most of the human scents that attract mosquitoes are unique to us and unalterable. Now for the good news: You can mask your human scent and with insect repellents like Mosquitno. Mosquitno wristbands and Spotz stickers are infused with citronella oil, which works by effectively masking human scents and making you appear no more useful than a bloodless plant. Best of all, Mosquitno is all-natural and is as easy as slipping on a bracelet or a sticker. There are no sticky, toxic bug sprays to add to your bug worries. We want you to enjoy the outdoors naturally bug-free.

我唔用手去打死
我用電話扑暈/死佢 咁乾淨好多

買隻雷達電蚊香啦
買完晚晚訓到天光

屌佢老母 呢個星期 一潮濕
晚晚都有蚊 每次都係4點-5點黎
我決定開冷氣今晚開始

我係咪太好營養？

電話

我晚晚兩三點

之前屋企有但都有蚊…

夜晚比垃圾蚊針醒，一定殺埋先訓

我明
之後用電子蚊香
再冇比蚊咬但真係好撚臭
一係我就會噴好多蚊怕水訓

我琴晚未訓 用緊電腦嗰陣都已經俾佢咬咗兩嘢
即刻唔洗諗 要開冷氣了

agger
訓得唔好

咬手指啲關節位先慘

我俾佢咬左腳指關節位

睇過條片話隻手 應該 係上下咁拍
唔係左右咁拍蚊 機會大啲

打算整個防蚊網 (電蚊拍個隻電網) 圍住自己 (好似睡袋咁)
拎去KICKSTARTER度集資, 呢次FATFAT喇

廢事自爆 附近有公園係真

著咗襪都可以咬 死賤種

噴左好痴立立

起身去個廁所都搵到一隻 真係癲㗎 係咪世界末日喇

皮又薄 好痕又特別易損

淘左$4x 放係屋企暗既位
好多屍體痴住個燈
好嘔心 我唔想處理住

最難頂係佢好鐘意係耳邊到飛
煩到仆街就黎訓著都嚇到成身震一 震醒咗
即刻起身點蚊香
但點蚊香起身之後個鼻又會好唔舒服咁
啲蚊真係好撚仆街

上面唔係我個燈
人地啲圖
我自己個燈收埋左

咬完咪走囉係都要飛黎飛去 又要啜幾下 抵我拍死你

咁屍點搞

唔得架 佢地而家好撚勁
我除剩底褲等佢出黎咬都唔出黎
一訓著又咬到仆街

屌佢老味，尋晚加埋全身吸撚咗我13個位
食撚屎大屌佢老味死仆街，唔撚洗瞓

高峰時期一晚打7隻
不過我好好人 每次冇蚊黎我到會用被遮住個人先，再搞鳩我就一掌拍到佢散件

我都係

住一樓一😱🤤

舊年裝左蚊網，之後就冇事了

上次俾人咬眼皮
今次咬耳仔
食屎啦你班死人蚊

蚊香好毒，唔好成日用呀
我而家用緊唔洗裝個隻蚊帳
瞓覺耳邊唔會再有翁翁聲
但真係要淘寶買，香港唔見有

屌佢仲諗起上年cum被仲比d死人蚊狂咬
仲好撚嘈教都訓唔到
今年應該就快又要見到佢地

痴線我前晚恐怖過鬼片
本身俾隻蚊咬左好多下 已經成晚等住佢
去到凌晨1點幾準備訓喇
鋪好床熄燈一訓落枕頭 耳邊即刻嗡嗡聲
開燈擰轉面睇又乜都見唔到
阿媽仲以為我俾隻蚊搞到神經衰弱

利申 兩個星期俾唔同蚊咬左四十幾下 係呢隻咁賤格咬耳邊咬眼皮仲要jump scare嘲諷我

試過俾佢針到個肚紅色

尋晚隻腳俾佢咬咗幾撻

d蚊其實係唔係識亞空間跳躍?
你一拍唔中，佢地好似就咁消失左咁

班仆街試過咬骨位 又痕又痛
咁多肉又唔咬

蚊真係好仆街 有一隻已經訓唔到教
唯有裝蚊網 雖然係樣衰d

揾個細掃掃走佢

喺宜家傢私買左蚊帳，一勞永逸

識個frd用平時吸擦子膠碎個d吸塵機去捉蚊
好似會大d機會捉到

我試過比d蚊搞到有幻聽咁...冇蚊都以為有蚊係耳邊飛過

琴晚見到到有蚊即刻出學蚊拍 殺完就山哂窗門 廢事比第二隻入黎嘈我

我想知你地所謂"用緊"既定義係咩？
全屋裝哂？ 定只裝睡房？

Please contact the FEHD, HD, or the estate management company for further action.

屌佢地 前幾日俾佢咬咗勁大粒
誇張到手指甲咁大粒
成日4、5點俾佢嗡嗡嗡嘈醒

會俾佢地咬到有被迫害妄想症

之前用蚊香，蚊怕水，驅蚊貼，香茅，電蚊燈，花露水，開冷氣，都唔掂

之後買咗個蚊帳就唔使煩。

人類係咪對蚊束手無策無策 住40樓都有蚊CLS 邊度黎的

D蚊真係串過馬撚
比佢咬下無所謂
屌佢成日係度嗡嗡嗡嘈到我訓唔到教

昨日打打下pubg
見到有隻野飛入來已經知唔對路
即刻開燈，着長牛仔褲，襪
打打下機見到佢飛去我衫袖
就算同人對緊槍都照樣要拍佢
拍死左個下真係心都安樂晒
今晚有覺好訓

btw,d蚊好撚鍾意咬腳，唔知係因為腳好咬定係因為佢地知個個位係盲點

喺耳邊飛真係無論幾深層睡眠都會彈起身

我天生有霸王色
一用霸氣 啲蚊全部暈晒

嗰晚發發下夢心諗點解個夢咁痕 痕到醒就起身開燈

link

啲蚊真係醒到仆街

蚊帳係咪一定要有得兩邊落床先用得 我單邊落床？

補返張圖

前晚搞到無覺好訓

一到夜晚我長拉窗簾就飛唔到入黎

唔小心負咗皮
唔單止蚊仔 仲有蟲仔都出曬嚟 好煩

成日見到隻蚊低飛想捉下一秒又唔見咗
就黎懷疑自己隻眼有問題
點解可以眨下眼就飛走咗

原來你就係隻蚊

我唔係啊 我唔識瞬間移動㗎

其實啲滅蚊燈有無用
尋晚一路半睡半醒係度r痕，無訓過咁
諗住陣間收工去日本城買蚊燈

無知一問
邊間係鴨記

好明 我體質誇張到冬天都惹蚊
成日瞓瞓下俾佢飛嚟飛去啲聲嘈醒
但我手腳慢 無次打得死佢

on9 搽白花油啦

鴨寮街呀 一係淘寶都好多

竟然有香港男人唔知咩叫鴨記

開咗冷氣訓了，住廿幾樓都有蚊，前日拍死完一隻，尋晚又出現返一隻

電蚊拍好撚爽

關事既咩？
有2個出口
你用一邊，唔用另一邊之嘛！
唔用，唔通蝕底左？

之前我一晚殺十幾隻，冇晚安寧。之後買左電蚊拍同埋聲稱冇味既電蚊香，自此再冇蚊可以起我間房生存

佢比蚊搞到痴線了

咩體質

後生細仔成浸廢老味

真係唔識用 認真研究下先

有無推介

想試滅蚊燈，硬係覺得蚊香d化學野有毒

Sry 毒撚廿幾年都唔點出街

蚊帳幫到你

淘寶Search蒙古包蚊帳有好多架
我搵左個中價評價又ok既，用左一個月好滿意
我個隻係呢個(圖Google搵)

好似唔錯

住廿幾樓都俾人咬到癲

推

屋企隻貓會追住啲蚊 好易睇到啲蚊 但殺不死

實捉到你

俾人咬就報警啦

仆街原來呢期D 蚊咁旺，重以為我住果頭近山邊先係咁
我屋企勁到要用2部電蚊機
一部拜高插牆一部雷達有線既放床邊 咁先有得訓
得一部個覆蓋唔夠，只要開少一部都立即有蚊 屌佢老母

好心有好報 祝你一世無蚊針

前幾晚搵隻蚊搵左成粒鐘都搵唔到
老母入黎一搵就見到

我淨係裝左房窗

嗯～～～～～～～～～～

我都係近山呀屌
部機有無用？我之前買左部係廢

都估到， 唔全屋裝係無用 d蚊 照飛到入黎， 好猖狂。

夜晚係廳係房開燈用滅蚊燈都係無用

早幾日拍撚死左一隻 好爽 拍死好多血 你都有今日仆街蚊

開左冷氣訓了

琴晚先玩完三英戰呂布
但係我要做呂布囉
一訓著就比啲死人蚊夾攻

裝房窗唔開房門都唔得？

我親眼見過隻蚊由門底飛出去 , 更加唔好講未訓之前飛入去

已經晚晚長褲著埋厚襪

但佢地隔褲咬我大脾

啲蚊大隻左好撚多

屌你 我今日比蚊係塊面到針左下

一部拜高
一部殺他死
安全訓覺

已買蚊香機，今晚開機

捉左後剪爛個閪嘴，監生餓死

開左冷氣都有蚊

點解今年d蚊好似特別毒咁
腫個範圍好大 外圍仲要泛紅

專攻腳頭

我住近公園低層都好多蚊。
蚊拍，蚊香 必備

有冇人知其實電子蚊香(例如殺他死) 對人體有冇害？因為屋企有 BB
如果夜晚長開着會唔會唔好

開頭開住閃光燈扮訓覺隻蚊唔飛埋黎 關咗燈隔一陣聽到耳邊有聲
隻蚊以為夠時間飛走 其實隻手一直放係部手機附近
之後極速開返閃光燈 手起刀落 一隻拍隻蚊落場度 好彩冇血痴係場度

所以我全屋有9個

不要再說了，早排比d 蚊搞一晚已經冇哂精神

有米

蚊網淨裝窗唔夠啦
窗、大門口、抽氣扇、坑渠、廁所廚房去水位
全部裝晒點止隔蚊、曱甴仔都冇隻

尋晚咬腳板底
搞到我瞓唔到

有晚又搞到我訓唔到

有冇人知點解今年啲蚊咁大隻
啲手腳咁X長？

已經唔敢開房窗
每次一開就一定有蚊
遲早焗死自己

前幾晚咬中食指指頭
過一日都未消

屌你老味，住村屋出門口著襪著鞋都咬左2野

睇個post睇到成身好痕

有用，但我發現有效範圍好細
我一個人住，開放式無房
所以左床腳牆身插一部
另一邊床邊地下放多部
是但一部開少都會有蚊

用緊雷達嗰隻電子蚊香
好撚有效
早排晚晚冇得瞓 一晚殺4-5隻蚊
頂唔順去求鳩其買返嚟頂住檔
估唔到咁有效

剪翼

最初用蚊帳
但普通係屋企走動都比蚊咬
跟住改用淘寶磁石蚊網, 房同廳都有
已經大大減少比蚊咬嘅機會
最後屋企裝修直頭全屋連廁所廚房都裝埋蚊網
已經好耐冇試過屋企有蚊

我連續幾晚都有

係！！！呢個真！！！

幾錢 臭唔臭？

好在住24樓

50幾 係日本城買
唔好憨鳩鳩舂個頭去聞支藥水就一啲味都冇

煩到pk

最仆街係臨訓前先見到隻飛嚟飛去又搵唔番

每次一留意到有蚊
無論幾夜都一撚定開返燈打撚死左佢再訓過

佢地低空飛個陣

一定用腳踩死佢

住市區都裝左蚊網好多年
不過有時都有蚊，懷疑係日頭死定入房，到半夜先死出黎

為左易捉蚊同防蚊成間房油左白色
D黑色野盡量收埋

最近一有蚊就起身，用芭蕉扇開二狂吹d黑色野同d罅隙位，要每個角落都吹
跟住就唔再見人

以前住西貢嗰陣真係隨手拍死一隻

一知佢地喺度
訓教就凝住凝住
好大壓力

晚晚比啲蚊係咁撚

飲食台

啲蚊好撚醒 你開燈就會消失咗

metoo

住到34樓都有蚊飛入屋

好似話體溫高 熱嘅人特別易惹蚊
同埋食太多肉(?) 呼出嚟嘅氣好似又係比較容易俾佢哋detect到

正確態度

幫啲蚊開

大家屋企有冇用蚊帳，我覺得幾好，防蚊同感覺防塵，又使關門窗

嗡～～～～～～

呢到都有蚊

呢度果個叫蚊蚊蚊，又名牛扒大師

電蚊拍晚晚殺幾隻

我正式宣布 春天同秋天係惹蚊撚惡夢
r撚到隻腳好似麻瘋咁

我的終極防蚊方法
我話知你飛黎飛去
都阻唔到我瞓教既決心
利申 試過一瞓醒有隻蜜蜂圍住個蚊帳黎飛 嚇死

其實蚊依種生物算唔算進化失敗呢 ?

如果佢地可以進化到針完人，人都唔覺得痕，咁俾D 仆街蚊吸少少血都冇乜所謂啦，咁 D 蚊嘅生存機會咪會增加囉

宜家係要搞到人又痕又痛又訓唔到，係要逼人對你D 仆街蚊趕盡殺絕，係咪攞黎賤呢 ?

之前唔知邊度睇過，呢啲紫外燈對人體好傷

巴打，邊度買

識玩打側訓，用被蓋住個頭
靜係留個咀/鼻透氣
除非隻蚊飛到好大聲先會訓唔到
如果唔係極少咬鼻/咀

我屌你老味開親燈就搵唔到
一熄就出現啲蚊真係好撚古惑

以前試過好多次比蚊咬嘴唇或者眼皮
第二朝果個位朣到豬頭咁

宜家d蚊好似由白紋伊蚊轉左做庫蚊多
哩種蚊唔泊凍，得幾度都會出嚟飛。
但佢好怕光，基本上你放部電話係耳邊，著住個moon，佢一定唔會飛去你耳邊

但會飛去咬你腳趾

Sad but true
佢唔嘈住我訓覺我可以畀佢任咬

今朝搭巴士上層幾隻飛來飛去

而家仲有熱狗？

D蚊飛入冷氣空間仲慘，請佢都唔飛返出去
要好似個傻佬咁離住搵手撥

蚊除左物攻仲附加異常狀態

宿主除左扣HP，失血之餘仲附加混亂狂暴狀態

之前屋企攪掂左一隻.

冷氣雙層 今朝七點半279a

？

求神拜佛 今晚生生性性 比我瞓覺好

咬面就算 做乜撚飛埋入我鼻哥窿度 嚇撚醒我

唔識拍蚊 係咪唔使生存
拍極都唔中 好想死

未訓已經殺左2隻

屌，岩岩比條仆街走甩

12點半出現
依家開燈除曬衫抗戰中

我屌蚊老母！！！

自從開咗呢個 就算開窗都無蚊再飛入黎 快d買黎試下

拍蚊果時記得要兩隻手上下咁拍
唔好左右拍
因為蚊最快係向上飛
左右飛唔快

利申：月初到依家擊殺4隻，全部都係當場擊殺

條街越來越多垃圾

番office都咬撚左啖 好彩咬腳

屋企已經算好
最近呢幾個月我搭巴士都有
已經係巴士殺左兩隻蚊

佢支針有冇留係你塊面

好彩睇咗個po 今晚搵蚊只係搵咗15分鐘
不過已經醒哂

用蚊帳 一俾蚊咬就縮返上床

買過薰衣草味 次次開著聞到都想訓覺

有冇隻冇咁大味？

剛殺左一隻 大家加油，繼續殺

屌，耳仔被咬

好撚煩 一熄燈訓就係耳邊飛嘈住晒
一開燈又唔撚見左
長期電蚊拍stand by都冇用

兩點九大戰到依家仲未捉到

屌 針醒咗
琴晚已經針咗大脾
今日有曬準備搽曬白花油蚊怕水先瞓
結果隻賤種一啲都唔怕
咬咗5啖痕醒咗
狼死到我開燈都照出黎
抵界我擊殺佢 一打死佢成肚血
我啲血呀

向度打code用電腦果時
右手手肘已經比蚊咬咗幾啖
到我訓向床玩住手機等果時
隻蚊飛嚟我眼前
咁啱屏幕光照到

一野拍佢老母臭閪

屌老味
仲要今日捐完血嚟

屌又被蚊嘈醒

仆你個街 我想訓阿屌你班蚊老母

最撚仆街針腳板腳趾，著住鞋痕到仆街又R唔到，除鞋R俾人以為香港腳

仆街蚊會跟人入𨋢上樓架

腳有氣味

用緊第2張圖果隻 有二段式
可以淨係開紫外果個位
真係訓訓下有蚊 開完就無左 可以訓返教好
之前係用類似電子香薰咁 有枝木
有用一排後尾又無乜用

其實除左屋內嗰九盞之外，我樓下車房重有全緊呢個

呢個先係大殺傷力武器。
我每次春夏天返到屋企泊車時開車房門就聽到劈劈啪啪聲重要有閃光。
啲蚊一飛埋佢就炸到煙消雲散。
呢舊野吊左喺我車頂對上。
第二朝早就會見到好多殘肢喺車頂。

好大隻

我車房都係用類似呢隻

好痕

針到我4點又醒 又捉唔到喎 蓋撚住個人又熱死我

5點半wewewe嘈醒，打咗半個鐘去沖個涼，返黎就拍死咗

我搵到宜家仲未瞓到喎

唯有殺咗佢

搵唔到架

屋企裝左蚊網
完全唔使煩

5點幾比蚊咬左4/5啖
咬到訓唔返 起身返工
屌佢老母

我晚晚比蚊咬醒

你有無諗過係人進化得太成功
無論啲蚊幾濕鳩都FEEL到
如果任啲蚊繁殖吸血
啲傳染病一傳十，十傳百
人類已經絕咗種？

呢隻係掂
我用左幾年
不過雖則好過普通蚊香好多
我都仲係嫌臭

淘寶有冇邊d 好用買
擺係間房咪好撚嘈成晚啪啪聲

最上三圖嗰三隻唔會有聲。

尋晚用左蚊香終於訓番覺好

咬腳板底 我屌
痕到仆街訓唔到

上面d圖痴線 閒閒地都五六七隻

用手一嘢grab住啲蚊好撚正

每晚臨訓都用電蚊拍清理乾淨間房先
一嘢轟落去，霹靂啪喇咁
又爽又好訓

香茅油+檸檬草油

嗡～

係咪我錯覺，點解啲蚊好似越來越多咁

飲食台:捉到d蚊攞去喂魚

試過比蚊咬肚臍位，痕到癲

唔係！！呢一兩年的確多左好多

一開燈啲蚊唔會郁
通常停咗係牆/窗簾
有時電蚊拍一開燈拍三隻

開左都無用

開燈開冷氣瞓

淘咗呢個
之後出個REPORT畀大家

我屋企都係用呢隻 一開頭真係好有用
但過多一排啲蚊好似無視佢照飛入黎

情況一樣

啲蚊幾時死唒

試過蓋唒成身 瞓醒塊面豬頭咁

都是用緊這隻
臨瞓前1個鐘, 間房開少少窗+關門, 開機焗佢半個鐘, 之後開返門同開大少少隻窗通風, 成晚有覺好瞓

今年蚊患超勁，裝左蚊網都好多蚊，仲要好大隻，電蚊香都冇用

一晚打左兩隻諗住去瞓又聽到有
最後打多三隻

第二朝喺廳又打死左兩隻

我會另外搵張被仔或者外套包住額頭同耳仔
下身著長褲加襪 淨係露口鼻下巴

ISIS

用耐左啲蚊係咪有抗藥性 ？

試下訓前20分鐘用點火隻蚊香關房門但打開少少窗等原本埋伏喺房D蚊走晒，然後開呢隻電蚊香放近窗口。

所以早排有個生物殺人數目研究結果，蚊係排第一位

咬腳趾最仆街

有冇聲先？係咪好嘈嫁
我都想淘

巴打出報告未?